[TVB] 跳躍生命線 討論區 (2)

推

個細路好唔掂

點解有D名牌係紅 有D係綠

又係個啲劇情 換第個職業

wtsapp 無 history

姑姐

咁快有ig

御命十三？

有學ema既會係綠牌

分分鐘user係佢黎

你講馬神個女定溜冰女

FBI catch me

直線上升

證實左身第二集唔係講救護

唔係

有邊個童星d戲係掂

諾兒

唔計香港 鬼怪個細路咪演得好

保險細路

第二集就悶到咁

個老闆係咪第一集同馬神係救護車個個救護員

tvb老演員d演技真係超哂班

道光仔

頭15分鐘講左架了

係棟仁的時光果個

會唔會堅過唔到數

再創世紀之流

我又諗起你老婆喇.jpg

呢套野真係好伏

岩岩彭鏗果幕睇到幾心酸

一千萬邊洗到過世呀

呼籲: 抵制kfc

胡楓

好鍾意睇彭鏗做呢d爛佬角色
好有味道

但好似定哂型

咩事?

拖戲

出三指手套發不自動提供

fbi召喚

夠16 la

Cls

溜冰嗰個?

TVB親親我好媽水火箭個女

又諗住叫雞

韓國..妹子？

老豆仔同騾仔

似送殯

借數個經理做得幾入型入格

Ig?

燈到

依家D老臨都咁高質

又係你兩公婆

分分鐘高質高正選

仲有波邊睇

父子情好睇過d嘔心愛情

仲F4
乜撚野年代

隻手咁橋 一定係假情侶 咁開

對腳先係重點

考到先啦

好一句獨步天下

唔填生日

未寫完

認真
之前棟仁的時光都係kk同ar ben啲父子情好睇過啲19愛情

救護員可以做醫生幫人斷症咩？

原來一早想做 上一集又冇拍到佢想喎

咩house

呢d老豆無撚用

Fortune

b cup

應該係琴日爆車,救護救返佢老豆,佢先想做姐

最多係B

呢個父子情好好睇

昌仔做戲 冇得頂

戒賭唔一定斬手指

戒丁

條女幾清純

呢集咁催淚

想j，有無名?

「他知道，哭是沒有用的。」

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，何廣沛就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，廣沛對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，終於成為小李子。

成日回帶好煩膠

好催淚

跳躍感情線

麻麻wo ，ching

李成昌表演時間

跳躍父子情 開播

要求咁高?

我屌埋你地個份

但係另外條友d戲屎都仆街呢

真係好戲

其實點會一啲都唔怨 但就係咁先顯得更催淚

跳躍親情線

對準這個位置 直接砍下去

仲寄信

咁多回憶片段

得罪講句 香港啲演員既演技真係屌打班大陸人

謝雪心?

心姐？

把聲似係

一集全flash back
之後仲有無貨賣

有啲似趙展彤

無人識個姑娘?

哇d老戲骨真係好好戲

有爸爸食

個𡃁仔幾好戲

個細路仲好戲過何廣沛

兩兄弟嚟喎

爛賭累全家

A&E冇人

細路個幾好

另一個跟老母走定係死左呢

舊救制服

回憶多到

老母走都正常

Kelly 呢

屌你老母 第二集已經離晒罩

跳躍時間線
成日回憶

我仲唸住馬德鐘救左佢老豆添

細佬個樣大過阿哥既

想知係咪幫樂小姐奶西 所以咁捧佢

我估成個禮拜都係flash back

又大結局

麥在田係James Gordon

可以棄劇

係

大結局

每集尾都講大道理 ？

全劇終

又大結局lu

好撚老土

跳躍時間線

每集都大結局

集集都大結局咁

每集都有旁白 ?!

個大佬去左邊

人已經救曬

馬德鍾不死人

完

又播歌收尾

今晚唔做大酒店

跳躍生命線2 大結局

Moon做救護又講一集

唔通係崔建邦朱咪咪

呢套野好撚多續集真係好快悶

呀哥死左？

咁快大結局

大結局式結尾

成日大結局feel咁

個獨白寫得幾好呀

跳脫生命線

跳躍生命線 - 單元劇

跳躍生命線2已經播映完畢
聽日同樣時間請收睇跳躍生命線3

咁快做完season 1

好似反黑咁日日搵個人講大道理

kc

姑娘係宋雯?

小巴佬幾有文采

鄺俊宇寫實好架

個結尾好似愛我請留言

我覺得okay

今日劇情 , 好似已經大結局

每集結尾好似由鄺囝寫咁

屌你KC

今集無睇，點解阿moon變左救護？

season2黎

集集唔同人講道理
最尾ALI講人生無常, 珍惜眼前人

no.. 宋雯 係冰場職員

頭髮長到咁都去interview

都唔係做救護

琴日都出左啦 海sir

一開波就係

難得嗰寫愛情都正正常常咁

紫色bikini 個個ig

連續劇式單元劇

結尾講一大篇旁白，係唔係抄code blue

半秒都睇到

畢業咪去考囉

無名j唔到

好好奇咁呀哥去左邊

只係第一，二集無返過工放緊假咁解

係喎

聽日season 3 有陳瀅

影上天完場果下我笑撚到仆街

幾好睇，有返以前d紀律部隊劇感覺

有冇人有錄低今集，想要斬手指個part既片

跳到睇唔明

仲有kelly

On Call 36小時 楊怡又係咁

終於有了

push

幾好聽首歌

好睇
想睇操班

下面最索

字幕有冇出過斬手指三隻字
有既話求呢d

K巴請問有無mk獨白

呢三張切柒圖

其實何廣沛佢地父子經歷都關佢點解想做救護事
唔算好離譜嘅

Btw, 二妹姐、軍佬、頂爺

錯曬 一種係EMA 1
一種係EMA 2
紅牌係EMA 1
綠牌係EMA 2

兩款牌都有學EMA

似CB d旁白
不過日文講會有feel
中文會

堂哥=乾隆
Ella=嘉慶
高哲=和坤

sor錯post

綠牌係咪可以俾藥? 我見頭先馬神好似畀咗硝酸甘油畀個心絞痛患者

KC係大兵

唔該哂coffee巴

無錯 EMA 2先有資格
仲有打IV 靜脈注射/ID 俗稱打骨針
吊鹽水其實唔止吊鹽水有可能係葡萄糖水或其他液體

但其實畀藥都要醫生授權

馬子仁係佢細佬？

之前有人講過救護會跟徵狀而決定比藥,不用醫生授權既,有別於護士要聽從醫生決定

唔係呀

Wiki完原來係真，之後d劇情大致上都估到

個下巴吉死人

Ema2 既救護員就可以用某d 藥， 大多數都唔洗醫生授權， 一般常用既都係d 心絞痛藥 同 氣管藥
暫時好似得一支 活性碳 用前要打電話問醫生。

有錯勿屌

佢好似韓妹個樣

你都係部份正確炸，活性碳唔係打比醫生，係打比中毒中比。
救護員除左心絞痛藥 同 氣管藥外，重有其他藥既，例如腎上線素，傳明酸，抽筋藥，個d等等

中毒中心

咩角色?

提到父子情就諗起佢哋

錯 所有上過EMA2嘅救護員都要由醫生簽署先可以合格 名義上即係要醫生授權 喺法例上只有醫生先可以畀藥或者授權他人畀藥

咁你合格咗獲得授權 落到車你已經係一個獲授權嘅救護員當然可以畀藥

仲有 有啲藥物 例如活性炭 係會先打電話諮詢醫生嘅意見先可以畀藥

下.....

人妖咁

粗粗地屌住先都ok

通常TVB職業劇嘅一個重要元素就係講新人入行
特技人就係衰在冇咗呢個元素，全部特技人角色都係已經做到熟哂，佢地嘅工作只係例行公事，所以過咗一兩集已經冇嘢好講要瘋狂離題
呢套應該起碼會好過特技人好多，何廣沛作為主角之一，角色係救護員新人，依家仲係講緊背景劇情啫

此劇是馬德鐘繼《以和為貴》 後（時隔3年）再度重返無線電視拍攝的電視劇，亦是馬德鐘第三度離開無綫電視前的最後一部電視劇。
此劇飾演姊弟的張文慈與馬德鐘二人，於現實中馬德鐘年齡比張文慈大超過3歲又3個月。

生得後生

做啦

開始啦

我揸車 你洗車

慢鏡 ？

kk

咩事

KK

連登仔學野啦
教緊你考救護

屌你老尾

屌你濫用醫療服務

呢條友肯撚定遲早變成case之一

咁樣跌一跌都叫救護

條女 camel toe

跌一跌都嗌救護車

跟住佢咁考就死得啦

咁跌一跌又白車

啲細路做乜一齊喊呀

pearl tonight

突然間一齊喊嗰下笑咗

一齊喊

好正

濫用WO屌你老母

傳染病

佢又點樣由教跳舞變做救護

哇屌，濫用救護車咪呢啲囉

好淫

Kelly

木地板點樣可以跌成咁

屌喇星 Porn Tonight好撚正

打喊路就話傳染啫， 喊都會傳染

打喊路咩

扭個一下 call救援

porn tonight

無
佢只係負責做馬神條女

點解唔係笑鳩佢而係一齊喊

靚到

編劇撚班細路

porn tonight正到

就算唔駛去醫院都已經出左車啦
好心自己去睇跌打啦屌你個閪

叫車都算，出個老總加二柴？

仲濫用過早兩日pair廢老

張曦雯

笑會傳染
依家連喊都會傳染

個廢老有機會死
呢條女無

仲貴過小紅

馬神瘋狂扣porn tonight 50分

阿moon返工啦

張曦雯真係幾靚

牙moon

阿moon一無頭髮包住塊面就瀨野

利君雅

粉紅色衫條女

劉珮玥已經做緊
仲以為之後先考入去

人地話唔想俾人見到無講明男呀

講得好正

陳凱琳都有份做

原來係佢

回教徒？

係隔著𥄫緊

粉紅色衫個個j 得

救護化妝番工

阿moon 對眼生得好埋

戴左頂帽塊面冇咁長

利君雅把聲有咁低咩

但佢無戴罩袍
唔係一個稱職既回教徒
要受鞭刑了

kelly

🌜

啱啱粉紅衫女呢

咁淡定喺度做功課

自閉救護員又出動

有冇著粉紅背心圍觀嗰條女???

宮心計個細路女 大個左咁多

香左？

妹妹好得意

咩事
甘恐怖

細路扭傷又叫白車， 算不算濫用救護服務

第二個嚟

人做老總，蔡少芬做老總，做到左走右走，唔撚駛做paper work 㗎？

冚家燒炭??

個妹妹冷靜到得人驚

打電話問功課

明顯係

tvb拍慢鏡係咪用另一種機拍
啲色成日同正常速度嘅都唔同
城寨英雄開始就已經有呢個問題

有咩可能救護員嚟到冇聲出

伴屍

父子欠債都過到vetting？

d case好撚hea
無乜緊張感
岩先扭親度 又係為左感情線鋪路

個樣
但著到好淫
露bra帶

消防唔怕你有債

最緊要你等錢使要番工

馬神做開飛虎呢啲勁人，做救護人員有冇降級feel

淡定劉三好

搵呀fred做好撚過

個靚妹

白夜行

老母自殺都咁冷靜

唔係執法部門

個靚妹殺人

仲慢慢行

真心唔知 以為同黑警一樣

巫婆靚靚返左黎

以為床下底會有個男人捉住馬神隻腳

伏筆

Tvb點解拍啲戲節奏可以咁撚慢

畫風劇變

點解個靚妹可以冷靜到咁...

仆街我都以為係

無奈囉似

咁fd ?

以為床底有條屍

生性病

見過類似場面
好撚慘

黃浩然 再加的猥瑣樣

救護interview
連登仔快d錄低 等日重溫啦

會唔會係有自閉症個d🤔

黃浩然啦
呢個太青靚白淨

黃浩然啦緊係
何廣沛好撚似成個乸型咁

淨係開個頭 有人自殺點處理又唔講埋落去

做得有 D 作狀

剪頭髮先啦屌

咁快面試

好耐之前已經覺得佢好似kenny關智斌
而家笠個假髮更加似

咩事要戴假髮?

咁就早啲出門口啦

呢幕好熊仔頭

考試就早D 出門

咁無間道個feel

嘩

劍雄好睇好多

唔得啦屌 愈睇何廣沛做戲就愈唔撚掂

唔洗剪髮

細佬應該死左
唔中我切

好多黑實大隻佬

係唔係之後要剪短頭髮就可以就咁除左個假髮

切定都得

有郭子豪

唔想劇透但你切得喇

你切硬

有無講佢細佬死左定點

條細路幾自然

terry

我渣車你洗車幾有前途呀

鄧簡文

Jc

張彥博咁矮點考

KC

KC再出場

人地叫劍雄喎

KC 變左坐 office

考救護著馬甲

冼介瀨

張彥博唔知邊套劇又做救護員

呢個港男講野好lur

KC你出返去啦

唔通郭子豪就係細佬

1999

唔係gp咩
interview咁撚hea
我都入到啦

耶膠

屌 咁答all fail

耶撚

好似係張彥博

唔覺得interview會咁問

呢度無跑撚 terry都見唔到?

佢老母帶走左細佬？

皮膚科醫生

救護員好似係附屬消防部門，聽講係二奶部門，會唔會比消防佬恰，玩忌廉

都好過成班傻佬一齊鳩up吖

個港男成個on9

棟仁的時光
琴日個茶記老闆都係

d interview好撚on9
有冇認真做research

kelly出個幾秒又沒

有冇巴打考過救護
係咪真係問啲咁嘅野???

個個講真心話

馬子仁做細佬

我有五個家姐

我睇呢套就淨係想睇佢我屌 我而家係未熄得電視

咁答PPE果條都ok ge
其他

俾人玩都廢撚事

有呢句對白咩
想聽佢講fuck多啲

救護人員無要求高度，消防先有

屌你 我都做撚到啦 咁撚樣答d問題

唔准諗 即刻答

我係考官見到佢個頭咁撚樣叫佢走得啦
呢套野接廷喜攻略同自爆有咩分別
一套咁撚認真一套咁撚求其

interview問你消防處使命 理念 信念
問時事，立法會仲有處境題(最麻煩 )

前排先in完

on 9 咁做board死啦屌

下 救護咁撚易
仲話難考

咁答真係好on9

你誤會啦 間屋係我嫁 我買左嫁

救曬係最好wo

又做痴線婆

咁多架生自殺

咁似齊昕

麥皓兒又做呢D癲婆角色

頭先自殺割脈個part咁怪
以為仲有下文

張彥博強壯? 講大話

都係去煲延禧算
利申: 睇緊第二集

頭先問救邊個
連登仔實答聽上司指令

屌拿星啲case咁撚夾硬加落去既

用水砲射返佢入去啦不如

係囉，正常人應該都係咁答

完全係女大J會做的事

最尾個條,佢仲要唸咁耐
實foul 啦,kc 唔係咁都比佢pass 下化

𠝹咁大刀都冇血滴落黎？

咁撚痴線我都走啦

佢扮痴線扮得咁似

Andy做消防

見衫好sharp

件

差佬即走

馬神又做萬能人

御用癲婆唔係趙希洛咩

陣時唔係想吹捧大陸
但大陸做門面野真係好高質呢啲野好高質
但其實你望番佢劇本都好撚on9
不斷開主角威能仲要再俾雷劈撚死埋

個細路好慘

d談判專家冇case既時候係咪係office hea就有錢收

馬神即刻扣佢50分
條八婆乜都制啦

扮得好撚似

麥浩兒真係肥左好多

真係好似癲撚左 好好戲

個細路咪細個石敢當

幾好戲 係咪麥皓兒嚟

佢好顛，唔知點解好同情佢，我都試過好顛搵一個人

戴埋個電單車頭盔上去

堅似傻

馬神仲型過件差佬

之前無睇
剩係追咗64-70

老公係咪鼓佬

個個細路都咁淡定

嚇撚死，麥皓兒又做得幾似痴線婆

屌 離婚啦

麥在田

送水輝

陳瀅

仲以為係個老公係走咗佬所以佢先會痴線

陳瀅 輝dee

個老公 個老婆咁痴線

好放
佩服

輝

你個名

瀅瀅

把聲好似的士陳

輝輝

送水輝、kc、andy，關心速遞2.0

喂又完一單case
整一單廿分鐘 得唔得
幾分鐘 打機做任務?

馬神個姨仔有d似江欣燕

啲救護case全部三兩分鐘就完一part

送水輝俾人飛

陳瑩都係臭雞

"兒子這麼大了"
幾耐冇返屋企

Tvb d劇就算啦interview
之前衝上雲霄d interview 仲好笑啦

澳門都可以好好玩

又開始鋪感情線

臭G

陳瀅做番自己

啱啱單細路女有冇後續架

紅van可以一個人包哂咁豪

ptbf 黎

我feel後面又係三角戀

紅van得一個客

答的士咩？
現實個小巴佬唔屌鳩佢？

車咗去荒山野嶺

ON撚9
現實係護士不嬲都最撚憎醫生

由語速 語調到小動作都feel到果種癲
唔係大瘋大癲果種
好心寒

又講大道理

屌坐小巴好似坐的士咁
叫司機開車

會拍到佢好打過警察、好口才過談判專家、好體能過消防

車佢去山邊女女女啦

hana

起歌

搭小巴當搭的士

小巴佬竟然唔屌9佢先出奇，阻撚住開車

硬tag谷子喬首歌

屌你，坐的士咩

一蚊雞保鑣 唔出得香港

首歌好聽

揀埋歌添呀

肥圖看穿

仲叫司機唔好轉台
自己車？

開佢拖啦

離撚哂地啦，紅ＶＡＮ佬一早屌到你爆開

又叫人開車 又叫人唔好轉台
私人司機咩

屌那星不如叫跳躍小巴線
救護就幾分鐘。狗屎垃圾
鋪感情做成十幾廿分鐘

Hana

幾時輪到乘客對紅van佬指指點點

幾蚊⋯⋯雞

好撚索

又戒指
會唔會搵得返骨灰嗰隻戒指

制服完個罪犯,再救人

咁多人將幾皮扔係佢架車到

靚女點會屌

嘩 用介指扔人

長沙灣附近邊度有村屋

真小巴佬實屌到佢喊

送水輝頭先d說話好易辣著d護士

無計. 劇情需要, TVB 非現實.
想搭的士 就有的士, 唔洗停車

遲吓好似有傻強

係,真係屌果隻

真屌

呢d 劇王喜拍真係世界級

TVB啲戲拖好耐

靚女係你先唔屌姐

岩岩陳瀅d說話 九成連登仔都講唔到

馬神拯救隊 一個人搞掂哂

馬神 劉珮玥 何廣沛 陳瀅 張彥博 5角戀

口生仔見到靚女發脾氣正常都會附和下
又冇其他客 點會屌

可能搵返廿年前徐飛同武俏君嗰對

大台小生花旦 淨得幾多人

我要kelly

植入式歌

歌告

港台根本屌打tvb 離地劇

跳躍生命線開始離線講垃圾劇情

話時話馬神粒鑽石其實跌左喺邊?

細佬做左救護主任 騎鳩住阿哥

仲有kelly 呢

仲未搵返？

係咪每集都會整幾單case俾馬神黎show專業但又同主線無關

放心 大結局會出動, 頭尾兩集回歸主題

入學堂應該會好睇番少少,

9估
張希文度

張曦雯 馬神 劉珮玥 何廣沛 陳瀅 張彥博 6p大混戰

有得睇 你好睇
之後冇啦 爭家產 兄弟反目
搵老母 要捐肝 就有你份睇

呢套台慶劇黎架?

幾好睇

大把回教徒唔戴

真果d忙撚到飯都食唔到啦，多又屌

畀罪犯斬傷，但係都單人成功捉拿。交個犯畀警察之後，然後同成隊救護講我來縫，醫院都唔洗入。

李成昌真係好正

肯定得左

KC保住何廣沛？

似

財仔呢？BC呢？

屌 寄信架咩？唔係email？

咁就收左

無2nd in?

仲有大小姐

原來救護咁易考

依家冇錢拍..
冇咗台慶劇好耐,

台慶劇係比一般劇集 投資製作費多幾倍錢.
已經冇咁台慶劇.

之後有小冬馬子仁兄弟相認
有排拖

只有肥佬信

全部紅白藍

傻強

悶到pk

見到KC就諗如果terry係到就好了

張彥博真係好似傻強

真係有傻強

咁似劉馬車

你話再創世紀係都合理d呀

張彥博真係好矮

張彦博扮弱智都好難頂

咁大希生 剪頭髮

用副廠鏡

馬子仁都有份？

佢實際幾高

鄭子誠

tvb d劇連政府工都易考過人

新仔係咪做陳鍵鋒type嘅離群撚

點解要用紅白藍

有陰謀

陰謀誠

張曦雯再出場

有排傻強消失左唔通因為拍呢套劇連唔到戲

綠浩然 音樂情人 兩父子 tbb 公式

馬神溝女

好撚惡

背心

以為佢真係傻強添

porn tonight正撚到

屌好撚索呀

堅叔車房

冇乜波 可惜

新仔再黑人憎啲

頭髮的重要性

車房有d咁靚女?tvb

好靚

又有得扣分

暉仔

咁靚整車

唔屌撚到佢仆街唔姓馬啦

好撚索呀屌

我想叫你kelly喎

臭雞

陳鍵鋒不知幾合群

靚女整車
離地到

唔係余大媽咩

開車頭蓋烏低身整車

tvb d劇鍋鍋都咁離地 porn tonight 做整車

入camp會唔會有兇殺案？

扣佢分啦馬神

Kelly唔同咗樣

之前有洗車妹

吹奏吹奏

側面怪怪地

紥起靚啲

tvb硬係整呢d on9情節 靚女走去做車房仲要著埋背心喎屌

整返好架車去車震

扣佢5000000000分

點頂呀

李柏翹係開頭cool cool地姐

扣佢50分未

porn tonight把聲淫到

kelly正到仆街

一樣咁淫賤

慘了無得大結局

會唔會係衫都唔換就走

Porn tonight

最難忘始終是子浩 做魏忠賢都有喜感

朱千雪

收音咁撚差嘅

有無人覺得個細路女好似李日朗

佢地住山上面？
要行山返屋企

腿

阿MOON又熱褲

浸結局味又出返黎

亞氏保加症

村屋啩

一集有幾多時間係救護

又大結局！

唔係馬神頂著套劇， 真係唔鬼睇

Ali

ali

以和為貴

記錯左 張誠先啱

點解有ALI

又大結局啦
好夾硬

又ali

馬神要扣分了

Ali vs porn tonight

馬神老婆係ali

馬神真識食！食完佳芯食Kelly

屌你老母

個細路女好似朱千雪

又結局

又係馬神

又大結局了

唔講以為大結局

阿Moon 張文慈 菲菲
點選好

想屌菲菲多過ali

重演劉海逸

season 3又完

人生道理時間

集集都係大結局

點解唔係鄭子誠旁白

ali 真係好撚正

今集大半時間都係喎

每集有冇定主題名 ？

係咪每集尾都會有讀白

笑得好開心

Ali好靚

聽日第四季

栢翹

套套都有D離群撚
烈火1古天樂
學警1 陳鍵鋒

真係好少救護野

會發生佢地自己都控制唔住嘅事

跳躍生命線3經已播映完畢

應該會有

菲菲！

套劇又係馬神
有人

一集一季

屌呢排TVB興咁玩

菲菲x2

係kelly+ali+陳瀅頂住

聽日有跳躍生命線4

ali 正到

姐係陳瑩同moon 爭何廣沛？

成個fyy咁嘅屌

頂你次次完都唔撚係講救護完場
係咪整單大case都咁難
日日搵npc做完任務就算數

陰謀誠真係好正

平心而論，套嘢目前為止幾好睇，尤其何廣沛同佢老豆嘅互動

好撚靚

屌 救護ja 洗唔洗咁惡

堅捽班友

嚟緊仲有22季

剛剛架vw van 流到咁就唔好扮真啦😂

大把女頂住啦
porn tonight , 張文慈個淫婦
ali, 阿moon
劇情唔洗點理啦
睇女都夠

睇到心動果隻

操車訓練，請各學官學員立即到指定地點集合

再創世紀 唔係拍比我地睇,
主要拍比大陸睇. 拍攝手法, 色水都唔同, 灰灰沉沉,
點知大陸果邊點擊率好差.

陳瀅同馬子仁

唔知點解有啲av feel

+陳營

唔認同

救護係每日都有依d細case喎

幾貼地丫

呢齣幾好睇，好過啲垃圾支那古裝宮鬥劇

又ali moon 陳瀅 kelly
咁多呀大雜燴

冇budget呀

唔講地產霸權，誚普通商戰，垃圾劇，大陸狗也不屌

唔惡，點練紀律

但係何廣沛唔好睇

張文慈個角色幾正 夠仆街
李成昌就幕幕都係重點

救護洗鬼紀律

阿ali 第一張相個樣好正

紀律部隊，一向恐下你啦

套野真係勁撚悶
睇左三集頂唔順

唔一定要大製作先好睇

刀下留人我先覺得係近5年最佳tvb既片

果架hijet 扮架ja
不過hijet都好多年

條新女係mix? 陳凱琳接班人？

整場大災難, 隊長必須死, 留低老婆仔女先係高質

一定雪正啲
見到玥嗰棚倒及牙就唔開胃

黑警就唔洗

現實點會成日有大Case

再創世紀

頂唔緊集集個尾都咁勵志正能量心靈雞湯

救護最大挑戰係多單

暫時覺得幾好睇，無好仔細挑倒咩接受唔倒嘅野

咪扮野啦

ALI 真係超靚

但佢講緊既歷史又咩四驅又盛係好似都係當緊嗰架係真福士咁講

同火速救兵差好多

劍雄

基本禮貌都無 處長都唔會唔應人

有冇人成50歲型得過馬德鐘

由新仔, 睇住主角成長, 好熱血.
每個人都唔同性格技能, 體能型, 智慧型, 冷靜型, 之後合作救人.
日劇FEEL

tvb劇
如果有ali
即刻加50分

加到滿分先慢慢倒扣啦

手夠長釘到板就得啦

救護, 消防, 拯救無死人冧樓邊好睇

走開 Ali係我㗎

揸掍個手法都幾正宗

俾埋落去先講啦

你都on9
一日未入學堂
駛乜回禮同show 你
你連學仔都未係呀

其實呢幕想表達乜野

準備屌9學仔

愈黎愈好睇

呢套d 伏線可能仲多過降魔的
btw, 暫時都唔錯啦，起碼好過宮廷劇同富豪爭產劇

拍下德鐘番夜 個新仔唔知醒去車好嘛

三哥

呢套咩劇

大把啦 四大天王唔再講，舊時個代林文龍呀，三哥呀，黑仔個d都好型

睇怕都冇

愛瑜伽掛

第四輯

聾就做第份工啦

做救護都咁嚴既咩

音樂情人會點玩班友

今次竟然冇女？

傑仔之前唔係好有熱誠嘅咩

Season 4

聽聞最近出班個班踢走左一半人

學警雄心

睇下呢首會做幾次片尾曲
真正首片尾淪為插曲

全部都係咁㗎啦

幾時有丫家姐睇

助教仲惡過教官

彦博

陰謀誠好正

鄭子城講野咁大聲 我都戥佢攰

考飛虎

烈火雄心 救護版

可以戴眼鏡 ?

李文昇都係咁

邊個係王喜

華麗留明

骨架大都好曬

係唔係食滯咗咋

扶？
抬下話

CCTVB打手

肥婆亂call白車

笑到仆街 抬佢落樓

唔知
但係角色計就 古天樂 = 陳鍵鋒 = 郭子豪

你咁既身型
檢討下自已先啦仆...

肥係原罪

肥婆

肥婆幾好戲

好慘，要抬佢落樓

班救護又來搵npc做任
幾分鐘做完

做返自己啫

呀sir ?

屌慘撚到閪

點解唔搵池美麗做

唔夠肥

肥婆真係好易亂諗野

睇你既大灣區啦

可以

呢d細case幾好

慘過搬家私, 人地搬完都有幾舊水請飲茶

其實真實救護遇到好似呢個肥婆咁既閪人仲會唔會咁好脾氣

未睇過

仲要受氣

搬人你驚再整傷佢，又驚佢真係好急要入院。搬傢俬你見攰起碼可以抖下。

立法禁止死肥婆向無lift 唐樓住高過二樓

外國啲大肥佬大肥婆先攞命

咁都叫嚴？ 叫做一百下就表現出唔想做既表情 都無比人屌

做push up彎嘅條腰

有人比錢自己操真好

番梘

哇班友大隻到

做掌上壓係度傾計 死左十世

係鐘意

寫到佢地好gay

真係同撚太撚一撚樣